其實發明暖氣機果條友真係多鳩魚

部冷氣掉返轉黎裝咪掂囉！辣殺

呢個溫度好舒服 游水好撚爽

識歎！

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
Lihkg仔：『最近天氣開始轉涼了！』

做咩姐你

條友痴左線

唔比係發明冷氣機果條友多餘既

未睇過?

好似又有道理

係既係既

睇過又點?

話有道理果啲個腦係咪坐住左

呢段都未睇過？

九唔撘八

有冷氣機先定有暖氣機先

咪臭係 仲可以解決全球暖化問題 一舉兩得

U got the meaning mate!

屌

又要你買多部呀嘛 多鳩餘都要賺你錢㗎啦

其實篇潮文係呢個post真係有d九唔搭八喎

Off晒topic都唔比講9唔搭8

咁你老母生你出來其實都係多鳩魚

潮文就係不嬲都九唔搭八㗎啦 白汁雞皇飯潮文出果陣上面班友都唔知有鳩毛未

真係九唔搭八嘛大佬
屌下又當人真心膠？

又可以block多幾件由5p走黎既人

consetvation of energy

屌，而家咁多人乜撚都唔知走入黎連登，好撚低質

宜家唔係屌篇潮文九唔搭八呀
係屌你用黎覆依個post九唔搭八呀

屌你老母留名

又用高登網民創作既野
仲要改做lihkg仔
你都算無恥啦

生你出黎真係多鳩魚

成班cd rom得連登ac點會睇過

屌成班老屎忽真係好撚低質一D理解同討論都冇就擺潮文上黎。
睇過潮文就好叻叻？用得對題就話好笑，依家根本完全就係文不對題九唔搭八，屌兩句就話人地未睇過都on99既，仲以為自己好撚醒老屎忽咁

乜野老屎忽 上高登一年都識啦 根本年經
成班柒頭叻唔切

大大巴摑落老屎忽到好撚爽
成鳩日就係到捉人睇過未
大佬啊我上左十三年都唔係篇篇睇過啦
睇過又唔會人工高d

真係估唔到仲有人未睇過。。。

收撚皮啦你

事實係九唔撚撘八 樓主又唔係話著背心短褲串出面班人背冬天衫

留名捉新高登仔

既然高登三哥仔都唔怕凍
開post講暖氣機有咩意思

潮文不嬲都九唔搭八架啦
你唔係諗住討論潮文內容呀？

佢post 潮文到放粒膠喺度都一樣為推post, 求無視
如果佢入一個post 叫: LiHKG 仔唔怕凍
之後post 呢段潮文無離題喇掛？
咁你想比咩回應佢？ ？ ？討論下西伯利亞人係咪真係咁勁？
咪又係無視，你講乜春姐宜家？

扮晒野話人真心膠話人5p嚟話人新會員嗰啲可以收皮未？
依篇西伯利亞潮文用喺依個冷氣機post確實係九唔搭八一啲關係都無

話潮文就係九唔搭八嗰啲
白汁雞皇個內容確實係九唔搭八
但人地依家係話梗西伯利亞人潮文同依個post無關
話po潮文條友九唔搭八
你會喺賴屎post見到蓮蓉屎潮文
你會喺開學post見到升中四了
但如果倒轉咗
咪九唔搭八囉

係又屌唔係又屌

只可以話對依家既新會員好失望
我係指話post篇潮文出黎唔係九唔撘八既人
有位就衝出黎屌人冇睇過
依家係話篇野offtopic呀
一打唔駛找，順手block埋你地

咁樣做既話冬天可以令全球凍化 抵消夏天開冷氣導致既暖化

完全騎劫左個post

你唔識人地既文化就講少句啦，
死要撐

有冇咁撚多新移民

新會員柒撚到，收皮啦走啦

Ching ho ball!!

篇潮文邊撚度九唔搭八? 明明一野收撚哂樓主皮, 真高登仔/lihkg仔唔撚怕凍架嘛 用乜撚暖氣機?
成班理解能力差又欠缺幽默感, 無論你地係新舊會員都改變唔到e個事實, 低汁

新會員邊有腦分析 佢地淨係識接龍

入嚟係為咗睇篇潮文
點知咁都有得拗

好撚多小學雞

小學雞

咪就係

新會然識幾篇潮文就喺度扮老屎忽

新會員？

我懷疑上面話人未睇過個班中文閱讀理解應該係拎u

小學都未畢業啦

篇文中學雞時係大陸笑話app睇過 應該唔係高登原創

高登仔原創咗最後一句

解決全球暖化

一有'凍'既意思就出現呢個post架啦

一矢中的

明明就無離題
樓上班on9仲係到懶醒

柒左就潛啦仲死撐
新會然

笑點on9話人冇幽默感
Post篇潮文學人扮老屎忽

agger

咁洗唔洗個個post都請肥V 廠長 牛3隻狗 小美麗 老納先叫正常呀痴線
根本樓主係講緊冷氣機同暖氣機既事
無啦啦貼個唔怕凍出黎
咁係咪要貼埋欣宜肥苟版話肥婆有天然羽絨唔怕凍
之後貼埋夏天版話埋冷氣機都多餘先
成班柒頭以為自己老屎忽係度未睇過

新人類當道
算啦咁多位
無謂曬口水

阿老屎忽人地篇白汁係用黎開post九唔搭八極都貼返自己題
唔係用黎覆冷氣post
Ok你話佢本身想飲百事有可樂唔怕凍我都吹你唔漲
真係屌你老味都on99

救命

名就暖氣機，其實咪就係冷氣掉轉裝囉，樓豬

成班老屎忽以為得自己識潮文

眾人皆醉佢獨醒呀

醒到仆街呀

你話笑死唔笑死

我懷疑將堆潮文得閒post下又會引D真心膠出黎

樓主一個post引曬班垃圾老屎忽出黎
已經扑曬

從來唔用冷氣，我只係將雪櫃裝係窗口。

佢地覺得自己好撚醒架，人人唔識得佢地識

一樣姐 冬天果陣咪又係要掉返轉

冷氣機廠長？

華點

真心做倒冷暖衡溫

咁係街果d人咪好撚凍

樓主幾撚時有話要用暖氣機
討論緊暖氣機加篇潮文九唔搭八
成班都戇撚鳩

其實本身係咪講緊笑講冷氣機同暖氣機個構造同功能，完全無話凍定熱，

樓豬波台反5p第一人

咪死撐啦老屎忽
自己柒咗就拎高登文化出嚟講 要人收聲
究竟係乜野文化呀？
喺啲唔關事嘅post到po潮文就係文化？
篇潮文同個post有撚關係咩
仲喺到打飛機咁話篇潮文一矢中的

所以冷氣機唔會係多餘
因為暖氣機提供唔倒冷風

歡迎加入

估唔到上咗幾年高登都俾班人當做新會員
我問你貼篇潮文喺度做乜姐？九唔撚搭八
呢篇嘢係人都睇過啦 扮乜撚老屎忽笑鳩人未睇過
一次過block晒班柒頭

依家好似出埋出二合一

咁都有罵戰

新會然同老屎忽爭權爭得好勁

希望上面班柒頭唔好再懶醒扮老屎忽
一來除左騎撚左個post之外真係冇意義
二來一定有一個比你更加老既屎忽
扮老屎忽只會令人覺得你無知同幼稚

豬持趕走d吾 巧 甘 牙既真心膠5P低汁會員
假膠既都唔好再膠得太離譜
圍圈膠唔緊要 唔好圍左成個波台
到時d真心膠會員會好真心地擴散出去
成個LIHKG都有佢地既足跡
好多心智未成熟既老屎忽上LIHKG
嚴重d既連廣東話繁體字都比佢地搞死

between 同大陸人有合作開既生意
佢地先會吾 甘 牙 噶 某
因為本身佢地都讀唔正粵語
而且佢地既輸入法既字庫有限
呢堆當中包括既仲有小蝗子
所以假膠既 唔好咁盡 會影響倒自己本身既文化

你都on9, 雪櫃係調轉之後用黎煎蛋架

通常你一隻蛋要煎幾耐

老屎忽比人屌到惱羞成怒

其實懷疑果班根本唔係老屎忽

5p仔多撚到

好嘈

呢篇潮文最入屋
新登仔終於唔洗比老屎忽串